點解男朋友唔肯帶我見家長？

拍咗拖差唔多有一年
男朋友一直都唔想俾佢爸媽知佢拍拖 話唔想麻煩喎莫講話上屋企見家長
每次上佢屋企都要偷偷摸摸甘
話唔可以俾佢屋企人見到
連佢啲朋友都未見過 甚少公開我
我每次同佢一齊果時都覺得好似唔見光甘
係咪因為覺得有我哩個女朋友好失禮佢？定係因為未認得我所以唔想公開我
[red]有冇巴絲打可以解答我[red]

唔識字真係好失禮啊！！！！！！！

其實你係唔係真嘅女朋友？最怕你係做咗小三都唔知，男嘅唔會怕帶女友見家人，除非唔唔想咁快帶返去，但你又上過佢屋企，但好似係偷偷摸摸，純粹當你係炮友？
女仔應該有所堅持，真心愛你嘅男仔一係未準備好帶返去，一係就直接返屋企一齊吃飯。

帶你番屋企同你介紹
hi 呢個我老婆呀 呢個我個女 4歲
叫姐姐啦

: 姐姐
: 乖

佢幾歲？
可能未到結婚階段唔想搞咁多野

連係屋企傾電話都要偷偷摸摸
i know that feel

你係左手咋

同以前女朋友拍拖1個月已經帶晒佢俾屋企人識
覺得會拍好耐拖真係去到結婚

係咪太樣衰

拍7年 見過一次 冇喇
佢啲朋友同事 我一個都唔識